陷入醜陋內戰 15/07深夜 劉細良'三不館'

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

推！ 值得睇！

‪大家必須在思想上 也裝備一下自己了！ Netflix 【凜冬烈火：烏克蘭自由之戰】街頭抗爭紀錄片 政府血腥暴力清場 100日清不完。 最後政變, 親娥羅斯"總統"連夜坐直升機敗逃至他主人家。‬

‪

樓主應該係上左年紀嘅新會然

不過我都要循例講下系你老母